當年政府講個一帶一路中東交流基金係咪仲可以申請？

去學下軍事知識都好